留意仲有一個國家未恭喜拜登

就係維尼國
可能驚侵侵呢兩個月查到證明中共有份喺背後搞鳩美國大選
之後即刻名正言順開中共波

身有屎 支那

經過呢幾個月，我只可以講唔好成日FF

買定花生呢兩個月睇好戲啦